香港band真係得啖笑

有冇人講下有咩好聽

beyond

Supper

Dear Jane

Mr.

以前全部無質素
一味得個嘈字

rubberband 囉

鐵樹蘭

Kolor

香港啲band叫嘈

地下好撚多好野
比兩個你聽下
Chochukmo
tfvsjs

Deepinside

Chochukmo?

人地飽滿你又話嘈

agree

日本band求其一隊創作力同表演都正過香港

同日本比
笑撚左 手結他練多十年八年先啦香港

觸執毛

求祈搵首笠拉 icut pp d歌屌打晒香港band

King Ly Chee

suchmos

sm rb chochukmo
呢三隊都夠做啦

大懶堂

小紅帽

話梅鹿
驚蟄

唔鍾意嘈有 stranded whale

My little airport

樓豬on9 架喎

唔駛同佢認真

逆流

好似暫時解散咗

RubberBand
Nowhere Boys
Blaster

靚仔你聽過鐵樹蘭未

樓主聽開咩band咁巴閉

Instinct of sight

聽過個名
最憎人一腳踏兩band

淨係一隊古幽靈都收你皮

求其dir en grey 都贏晒

觸執毛
雞蛋蒸肉餅

慘慘豬

日本metal完全唔識欣賞
Math rock反而好高質

利申:聽開thrash/black metal/indie

為反而反真係無得講架喎
你都係聽返吳若希黃宗澤啦小朋友

你個名

覺得佢個鼓手打啲野好亂

呀寶

聽過gyze未

Maniac

意色樓你都未聽過就收皮啦

呢隊都叫求其
搵多隊都難啦

燃點它～

發覺近幾年頒獎禮後 , 都有班扮有品味既傻鳩出嚟踩香港band

繁體支那人既劣根性作怪